Sony年尾出袖珍版第一代 play station

入面內罝20隻game,10000yen左右

真fans先會買應該
玩慣左高畫質遊戲唔會想玩番呢啲

係買黎儲架姐

【年度紀念㊗️驚喜之作🎉】踏入本年發售紀念日，PlayStation即將邁向25周年！以初代PS原型設計迷你主機 - 「PlayStation®Classic」復刻面世！

從按鈕配置、控制器及外盒重塑初代灰機風采。當中內置20款遊戲*，於2018年12月3日限量於香港推出 售價$798｜詳細介紹：

*內置20款PlayStation® 遊戲，包括《Final Fantasy® VII、《Jumping Flash!》、《R4 RIDGE RACER TYPE 4》、《Tekken 3》及《Wild Arms》等

想玩番
百事超人
俺屍
數碼暴龍格鬥

都唔喺
我玩PS4玩到悶依家用模擬器喺電腦打緊PS1,2啲模擬類GAME好好玩

百事超人勁好玩

Pep Pep Pepsi man

想玩激突
唔知有冇得down 黎玩

包邊20隻GAME??

入細碟？ 定冇得入碟？

*內置20款PlayStation® 遊戲，包括《Final Fantasy® VII、《Jumping Flash!》、《R4 RIDGE RACER TYPE 4》、《Tekken 3》及《Wild Arms》等
未講哂

其實點解日本/香港psn唔肯將PS1及PS2舊game比人用PS4收費下載呢？

冇入碟

應該係比人獅子開大口,嫌版權貴掛

百事超人

咁只可以玩佢內置個廿隻GAME？ 定遲下可以download

即喺除咗下面5隻game，唔同地方另外15隻game可能會唔一樣，唔可以另外download其他game同入碟

Final Fantasy VII
Jumping Flash
R4 RIDGE RACER TYPE 4
Tekken 3
Wild Arms

*3 除上文列舉的5款遊戲外，不同國家/地區的內置遊戲軟件或會有所不同。
*4 內置的遊戲軟件不可透過下載或其他方式額外追加。記憶卡等初代PlayStation®的周邊配件並不適用於PlayStation®Classic。

留黎出部MINI機
20隻舊GAME收你10000YEN
好過隻隻幾百YEN咁執

即係同紅白機/超任MINI一樣

舊個部仲係屋內櫃到

應該咁講........支那國既月光寶盒都瘋狂中出緊佢地所有遊戲 ,唔同既主機........
真係買既人係FANS黎........

買呢部拎黎儲多過玩

呢D都係都係賣回憶
但張LIST暫時講得5隻GAME收埋15隻唔講

如果係咁的話，我寧願買下年4月推出的polymega。一部機玩哂SS、PS1、NeoGeo CD、Mega Drive CD及PC Engine，最多我上網bid返二手舊game，一部機只係賣US$250，而家可以上網預訂

如果佢果20隻遊戲係長壽SLG如 火紋tear ring saga, 機戰, g generation........我會開盒玩 細過係玩到唔願訓暑假打通宵比老母鬧, 玩到半場轉台無線睇幽遊白書......咁就通左頂

想玩成龍

r4係咪果隻賽車game 細個好鍾意玩

係
5隻暫時最吸引呢隻
FF呢D成日無限翻炒

機戰F+FF+ALPHA+ALPHA外傳
不過現實冇可能

竟然有wild arms

起碼在我黎講game唔係重點
會買真係情意結
純收藏

RR好似無晒新作

部機要打斜45度，或者棟直部機來玩，先玩返當年細個玩嘅感覺

「傳」話黎緊Switch有囉
聽完就算

無得揀game無得入碟
不了

如果有第一代數碼暴龍 同 final fantasy tactics 即時狗衝

紅白、超任、NEOGEO跟住到PS
下一部係邊部呢

你不如話玩到中間個磁頭轉到光頭,要拿隻碟係咁搵紙巾卒,仲要係咁RELOAD先入到GAME ....我記得真係壽命唔長,不過以前就真係無咁計較中唔中文版,有GAME就入落去玩, 當年射__英雄傳出中文版都好轟動.......最記得自己都會用蝗語講烏龍取水同妙手空空

以前有隻road rush
電單車game黎
好好玩

早幾日老任話完要移植成堆FF入switch, 原罪就咁啱公布出呢部, 仲必定收錄FF7

有bio 1,2,3 即買

咁FF7係PS殿堂級
有份好正常姐
嗰陣超任夠有FF6啦

至於部野本身應該都係因為見其他嗰幾部幾好賣先跟住出

百事超人, 數碼暴龍1, 陸行鳥賽車

有呢3隻就夠動機買

真係有部PS1 係屋企 仲開到

講起賽車
唔知點解硬係覺得一定會有古惑狼賽車

夠膽就出G GEN F

陸行鳥都冇想拎出黎獻醜？

有數碼暴龍就沖 無就算

想玩返power stone

唔係DC先有咩

我聞到伏味......佢報出黎果5隻遊戲係咪唔同廠商,我估其他15隻都好大機會係呢幾間廠,唔係個版權費應該好貴?

我要古惑狼呀！！

三隻都童年回憶 仲有掟石仔

me too

仲有Sega MD

有捉馬騮就好

百事超人應該做返個手機APP GAME 玩MOD.......香港人返工,打風後跳樹跳爛地跳車頂

諗起以前玩G-Gen要入黑歷史code先可以拎隱藏勁機
嗰時唔知屋企邊度嚟本game書定攻略本 之後跟住入

邊20隻？

想玩winning

只望唔好炒到咁貴

百事超人正 要SIR過貨車底

我部PS1仲係到
仲有部PS2

我想知洗唔洗用記憶卡

唔洗

想玩winning 4

有入過黑歷史,要守基地好玩....唔入根本打唔到,根本玩0079你唔儲錢發展得唔好就卡關,無得退返出去 ....

所以如果唔想入黑歷史破壞遊戲平衡, 做法係要先打W 外傳, ACE左五子既機拿左生產,之後整一兩部壓場,打起上黎就超順.........仲有重點係要養自己既原創駕駛員,細過用金手指一味請外勞 ,好無癮

屌, 以前玩成日笑佢

第一代G GEN 最好玩

G GEN ZERO?
不過我自己鍾情F,劇情最多,名場面CG又係最多最投入,呢幾代既名場面好垃圾
F果堆正好多

有武藏傳即買

講多少少,佢係馬沙,傑尼演說,好多對白都有哂聲優,制作認真得好緊要........
反而自PS2 G GEN SEED起開始沒落,依家果D咩亂入BREAK簡直係不知所謂,要炒埋一齊既架空劇情不如玩機戰啦?

童年回憶之一,要用腦既遊戲,無爆到機 好難玩

細個覺得OP條女好正
行行下斷鞋踭，跟住拎住對高踭鞋赤腳行

如果有Crazy Taxi就好

以前最鍾意玩古惑狼，陸行鳥賽車......
得20隻驚？冇得再另外買？

會唔會有bio

架空劇情都算仲要冇CG劇情
有既話都好D

唔會啦,CAP水要留返條水喉吸血.......
KONAMI既MGS1應該都唔會.....
我反而覺得會係冷門遊戲 / SONY自家版權作品居多,佢都唔敢放LIST出黎,機戰G GEN更加係遙不可及到想賭J

如果可以魔改到好似sfc mini咁可以插手指入game落去就正

唔知佢個係咪震制

0079阿包華古決戰, 傑尼演說以前真係J完又J, 仲有0080 魔蟹小隊奇襲冷洋基地段CG

元祖機應該冇喇

單係早一排日本psn不定期唧牙膏幾隻幾隻games 咁釋放，都好無癮啦！講得難聽d靠psn的話，到我地死個日都未玩到心水game

會唔會復刻返開機同load到碟要等超耐

學埋任記d野

※除了所發布的 5 款遊戲，其餘遊戲於各個國家 / 區域不同。
※無法使用下載或其他方式追加遊戲軟體，PlayStation 周邊配件如記憶卡無法於 PlayStation Classic 使用。

另外15隻睇怕要等進一步消息
佢咁講 應該至少分歐美版同日版兩種

有無人記得呢隻

巴打放心 呢到香港 乜撚都有得炒
btw炒狗死全家

FATFAT,有3個VER,擺明係吸血吸到盡

又消費 復刻

好！我買！！！！

想玩拍拍機

膠紙都炒得,任何野係香港只要有$1盈利,都要炒

如果出ps2 一定買
大把game想玩番

我部ps1都仲玩得 仲插到軚盤腳掣玩F1

有無人記得以前有隻賽車game d 車仔係4驅車咁款
雙打 圍圈鬥快 係高空角度睇
地圖好多古怪路 好似有得拎道具搞鳩人
行得慢爆果架會爆炸 跌落街又會爆炸
有無巴打記得 好似係ps1定2

一定要駁電視? 電腦得唔得 ?

有hdmi插頭的電腦mon就得

digimon world

賣屋企部ps1 ps2仲有冇人要

點解無得下載game
得20隻太少

依家無咩幾多部係運作到,我都有,但打哂柴,真係文物

呢部得2P

買左迷你超任同neogeo mini又要買

但求唔好有炒價就夠

正啊 幾時有得預訂

有Gran Turismo 2 就好

用mac 裝左個模擬器都玩唔到

睇完想玩返g gen
除左買返部ps1
有咩方法玩到

Mega Drive Mini 2019出

炒撚緊

如果PS4有重製 800蚊一隻我都買

如果香港ps有得買嘅話都話可以試下搶
冇就食硬炒價

pshk有出文
即係有行
問題係如好似超任咁分區
而行版game又冇其他區咁吸引
咁就出事

係咁既話到頭來咪又要買日版

行版分分鐘蟹貨, 果20隻GAME原撚來係PS4已經有既古惑狼同洛克人 ,當香港人係狗咁撚, 日本就有戰棋玩,個個都買日版炒貨

倒不如把人氣高嘅遊戲移過來PS 4好過啦！

香港版會唔會有射雕

射雕
有即刻鳩衝

我果部仲係度....d碟都未掉
應該仲玩到

想玩返PS版的便利商店

烏龍取水, 妙手空空

加唔到遊戲

有古惑狼即買

傻架咩,有PS4版 1-3 BUNDLE, 200有找 要玩梗係玩PS4無得玩既野

童年回憶你識條鐵咩

我要射擊game
Raystorm
G Darius
R-Type Delta

PS4 4.55 already jailbreakable to run ps emulator

細個玩過最好玩既其中一隻賽車game

有無人細過有買ps1呢塊跳舞墊...細個成日去朋友屋企玩

有隻比人亂譯既PS1遊戲叫沉默爆破手,有無清有印象?

試過同fd3個人用依張墊玩GT
笑到PK

ps1真係好多回憶，細個最鐘意用大耳獸打爆機

有拍拍機1，2同呢隻已嘅話經鳩衝

呢隻同fd玩真係會笑到肚痛
記得有暴龍蛋會變龍追住人咬，又可以掉人落街，每個角色既技能都唔用超正

垃圾公司出垃圾機

我想玩番 Dino Crisis 1

FF8 呢

應該有
PS1 SIGNATURE 黎

無射鵰

有xenogear先買

On 9

想玩parasite eve
aya brea

咁又唔一定 當PARTY GAME

有無crazy taxi

數碼暴龍1
Q版賽車
百事超人
秘密基地
Mh1
陸行鳥賽車
惡魔城~月下夜狂想曲

有九龍風水傳即買

係，如果有得四個人玩重正

惡魔城
細個打唔爆

其實無得加game係咪on9
有錢人唔搵

多鳩餘 真係想玩既用手機己經完美運行

惡魔城
佢自己整個官網
1隻game 10蚊都賺到爆
不過版權真係好難搞

有冇 Metal gear

RR好耐無玩

當年用PS3 第一次玩Online 就係RR7

Sega可唔可以出番DC?

SS 都未出

幾時會出袖珍gameboy mini

798$又幾抵

冇bio1同MGS1唔買

我上年買左部超任mini破解左插32gb usb入左一推舊game玩，一圓兒時夢想 係N64個d game會有d吃力

PSmini hardware應該勁好多，破解到的話玩埋90尾2000頭既街機game都應該得

育成足球特大號

有冇超人

有我狗衝

想玩吞食天地

諗唔明有咩好儲
儲即係放落床下底

唔知真定假，話原code唔見左

crossboneX1初登場
X1俾X2踢落地球
藍色命運2號機3號機對決
師匠杜門對決

最好玩係歷年來最多故事,乜MSV機見過未見過奇唔奇怪既都有

我覺得出部好似手機size咁大
但手制大小小
有條線有個app可以駁落部手機當mon用先有玩味

PS2 有模擬器
求lin

PCSX2

呢隻正啊 屋企有碟但已經壞咗